[全民造星2]公道講句 波仔唔係好靚仔 但起碼好過mirror 一半先

睇得出viutv 想真係搵顔值高嘅
Haters gonner hate
冇人可以傷害到我心愛嘅波波

高顏值小哥哥
成日番深圳食海底撈喝喜茶
咱們00後一定pick波子小哥哥